13萬藍屍都係得2個中武漢肺炎

全民武漢肺炎檢測完成化驗12.8萬個樣本 發現6宗確診個案 其中4人八月中已出院

12萬8 揾得2個
仲要唔知你個垃圾支那化驗所有無搞錯做假陽

開返投票未呀